ITZY 新歌涉嫌抄襲 網民：準備收律師信好了！

估唔到ITZY演藝生涯咁快結束

又作假新聞？

樓主係肥婆先會聽呢啲歌

個樣都係抄馬蹄露

以前睇Bart Baker先知

其實佢除咗似馬蹄露之外有個角度好似呂慧儀

呢啲唔叫假新聞叫真新聞

支持樓主

所以你只係咁岩都係肥婆

我真實身份係cg
Ken係我隔離

On9 已舉報

呢度唔係cc toy

拉

推

多謝你

痴左孖筋？

點解下面個首好聽咁多

完全唔似……
拉

自己支持自己再多謝返自己會否太ON9

我愛層主